明明係賣淘寶貨又唔認 真係無問題?

見到隔離post樓主俾人屌到傻
真係睇到眼都突埋
個個都o係到話ig賣淘寶好正常 又話低買高賣無問題 因為到到地方價格唔同好正常
但重點係明明個店主係擺到明係賣淘寶貨又唔認wo
隔離post樓主係on9
不過都唔會係一面倒撐間Ig shop啊嘛?

究竟咩事

求解答

人地唔想答你貨源喺邊有咩問題

姐係淘寶扮正貨無問題

你贏

根本係無必要同同班道德塔利班嘈
樓主又太膠買完比埋錢先踢爆黑店賣淘寶野
班撚樣就覺得佢明買明賣係樓主自己拎黎賤
買完仲要嘈鳩人賣淘寶野，事實佢又係無查清楚先比錢，人地貨都寄鳩埋唔退比你都正路

假設係樓主一早set鳩果間黑店，以「踢爆IG賣淘寶貨黑店」為題，再公開邊間野賣淘寶野叫大家blacklist,班友先會無咁撚多野講。

利申：純粹爬左文鳩up,同樓主無任何關係

樓主真心on9
但見到個個都話間ig shop無錯好心寒

佢件衫係假㗎咩？
利申無睇

淘寶野黎但扮唔知乜野牌子
利申:無追晒

可能個牌子淘寶先有
或者淘寶會平啲姐
如果唔係假貨扮真貨我都接受到嘅

正貨？你正貨定義係乜？
而家人地係咪賣牌子野？係咪老翻CHANEL扮正版CHANEL賣？
講真睇唔到問題係邊，你唔鐘意嘅咪自己淘囉。
呢D店係垃圾架啦，但同樣人地幫你慳返溝通、運費、退換成本。

我覺得你on9啲囉

樓主仲on9個果個樓主

屌算啦，同班友拗黎係SAI 9氣。
而家既人道德同價值觀都好撚有問題

無論樓主點反駁，佢地都企硬總之今次樓主買完野先踢爆人就係佢賤，Ig舖完勝。同班藍絲廢老無乜分別

真 樓上已經有兩件

響ig買嘢本身就係戇撚鳩

但唔代表間ig shop無問題
利申:從來唔係ig買o野

咁使唔使買撚完寄信都多鳩謝佢？
當然個樓主發現係淘寶野大可以唔買，但而家問題係問佢係咪賣淘寶野個店主唔認，張圖一鳩樣都唔認。你咁撚激動間野你開架？

佢地根本就唔明
賣淘寶貨無問題
但唔認係淘寶貨令人買左先係問題

睇唔透

點樣叫唔認？

亞洲批發唔係大陸就韓國架啦

好簡單
你淘寶入貨未話淘寶入貨
點解要否認先?

負評講下點解

認完淘寶入貨咁個個都自己淘寶買邊個幫襯啊
唔係話佢地啱但你啲問題好on9

淘寶有得賣就一定係淘寶入貨? 你係咪有證據一定係先? 捉住呢點有咩好拗又無實質證據

而且係ig 買野根本都戇尻 有咩好討論

呢個係information cost 既問題
你有時間去淘寶慢慢搵都可以自己去買
而家明買明賣 都冇呃你喎
你做店主你會唔會同人話係呀 我而家係淘寶抬價十倍賣比人
利申 我自己中過一次伏 以後都無再係ig買野了

岩呀
就算葵廣睇中野我都盡量去淘寶睇下有無平d
不過果個ig shop又係衰on9, 用返淘寶張圖
佢自己著住黎影都無咁易比人發現係淘寶野。
葵廣好多間野都賣淘寶貨架啦，有間野賣一條裙褲$299，我係淘寶搵到連運費$100唔洗。
問題係無咁多人有心機搵。
都係果句啦明買明賣，大家自己謹慎d買野算

係 仲要加自己店名

其實啲人最主要都係睇唔過眼樓主為人態度姐

1. 太幼稚
覺得人地食水深 但人地唔係做緊善堂

唔計時間成本 人地只係賺得果幾十蚊
何來食水深?
網店我都做過 喺香港做其實 好多西客 下下講成本我唔使做啦
買幾十蚊都當自己皇帝咁
個時成本/ 心機真係好高
如果唔係十蚊成本賣 二百蚊我都唔打算再做返

2. 好小家
買野前一向都要考慮清楚
明買明賣 冇人迫你
佢可能覺得件衫得100幾蚊 唔貴冇諗太多
但當知道人地係淘寶貨 本身只係值一半價錢
覺得自己ON9 老羞成怒
就走去同人嘈 鬧人地黑店
要人回水 成件事真係小家到冇人有

---
至於間ig shop
我都好肯定 好多鋪唔會講來源俾你知 知道左佢仲有水搵?
從商業角度係冇問題的
不過佢係衰唔誠實 明明淘寶貨唔認 呢下又係樣衰左啲

但唔通我做親生意都同你誠實咁講咩

拿 呢件貨呢
我係XXX 到入貨嫁 買左幾錢
依家我用$XX 賣俾你
扣埋成本 我賺你$XX 嫁
多撚謝晒

ig買嘢根本戇鳩

有無post link

講得岩
淘寶只係一個貨源，係唔係賣緊冒牌既情況下，貨源唔公佈係絕對合理
我當我唔係淘寶，我係大陸某批發廠入貨
Even 你真係番左大陸，發現左間廠供貨俾我，然後你叫我”認唔認”，我商業角度一樣會答番你 呢個係商業秘密，唔方便透露。

同埋如果間鋪係認左淘寶入，樓主一定會話咩抵制淘寶，唔好幫襯。但講真，世界上任何，係講緊任何，可以賺到錢既Business，都一定係低買高賣。你去所謂既牌子店買一件$99既Tee，佢一樣係大陸生產，一樣係淘寶/阿里巴巴既sauce。而上面大把批發，廠都係open sauce，你坐幾個鐘車上廣州一樣買到，無人迫你IG貴買。

大家反中國還反中國，反冒險還反冒牌，唔好假定左所有IG Shop 就係無良，就係食水深。所謂IG shop 根本只係小本經營，如果你係都唔鐘意商家佬賺你錢賺到咁盡既，今日開始，唔好去商場買個D連鎖大公司既貨。

咁如果alibaba係咪唔得o

早啲訓啦 女人街夠幾十年都係賣a貨
依加你開post同企係條街周圍同人講無咩分別

你賣衫會唔會周圍同人講自己賣淘寶貨

呢個樓主仲撚on9 畫公仔畫出膠咩 係咪咁蠢呀

人地一定淘寶入？ 唔俾係批發直接拎貨？ d 相係批發俾d 買家參考既 你仲柒過隔離Post個樓豬 一齊去驗下腦啦

賣野比人點解要公佈貨源或價錢？

傻？

覺得貴或自己搵到平，咪唔幫襯，做生意同你用成本價賣先公道？

淘寶根本就係B to C. 本身就貴過批發
識入貨一定係去果d B to B平台, 甚至落批發市場搵

D相講真, 淘寶唔一定係自己影, 公廠/批發都大把呢d相, 公廁相黎